{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024130",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 동상일몽펜션 운영 정책"
    },
    "text": "施設案内: - チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 - 追加人数がいる場合、事前に連絡してください。 - 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。 - ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 - 未成年者は同行や同意がある場合のみ男女同室での宿泊が可能です。 - 入室および退室時間を遵守する必要があります。 - 施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 - 客室内での直火調理は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 - 客室内での喫煙は禁止され、指定場所を利用する必要があります。 - 他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。 - 予約特典としてメゾネットタイプとIPTV/Wi-Fi利用が可能です。 - バーベキュー場で炭とグリルを利用でき、料金は2万ウォンです。 - 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は同行や同意がある場合のみ男女同室での宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火調理や炊事道具の持ち込みは禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内での直火調理は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止され、指定場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用可能ですか？",
            "answer": "予約特典としてメゾネットタイプとIPTV/Wi-Fi利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場で炭とグリルを利用でき、料金は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 482
    }
}